想搵英文私補

中四學生
英文底差，要由基本學起
一星期1-2堂
有耐性就得

利申：大西北

有意可留tg

Tg: love_hongkong98

專補底